醫護人員生性性啦，罷佢老味啦

今日武漢，明日香港。
你唔為自己都為屋企人呀！

全港罷
共同進退
唔好話我地迫你

唔好做左膠-0-0
救左支那人同藍屍 害死左香港

係救咗支那人同藍屍，害死咗全世界。

香港係國際城市，其實唔封關一車車支那人落嚟係傳染埋畀在港他國人

醫護手足猶豫多一秒
自由世界就多一單慘事